{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040725",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52887&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창강가의추억펜션"
    },
    "text": "青い山と川が調和した川辺の思い出ペンションは美しく秀麗な山と川がまるで屏風のように囲まれた天恵の自然テーマを誇ります。 ペンション周辺には元堂渓谷、寧越化石博物館、雷雲渓谷などがあり、観光客に様々な楽しみどころを提供しています。 平昌江は夏場の水遊びに最適で、涼しくてきれいな水を誇ります。 ゲストは無料Wi-Fiを利用でき、全客室は禁煙区域として利用されます。 駐車は可能ですが、ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを楽しむためには、全客室に個別デッキがあり、雨天時にもご利用いただけます。 バーベキューのために炭とグリルを利用できますが、使用時間は4時から23時までで、追加料金として20,000ウォンが請求されます。 ペンションは最大人数を超える場合、入室を許可せず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットはお部屋に出入りできません。 客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更になることがありますので注意が必要であり、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "青い山と川が調和した川辺の思い出ペンションはどのような自然のテーマを持っていますか？",
            "answer": "青い山と川が調和した川辺の思い出ペンションは美しく秀麗な山と川がまるで屏風のように囲まれた天恵の自然テーマを誇ります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には元堂渓谷、寧越化石博物館、雷雲渓谷などがあり、観光客に様々な楽しみどころを提供しています。"
        },
        {
            "question": "平昌江はどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "平昌江は夏場の水遊びに最適で、涼しくてきれいな水を誇ります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "ゲストは無料Wi-Fiを利用でき、全客室は禁煙区域として利用されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではバーベキューのサービスはありますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむためには、全客室に個別デッキがあり、雨天時にもご利用いただけます。バーベキューのために炭とグリルを利用できますが、使用時間は4時から23時までで、追加料金として20,000ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎サービスは提供していますか？",
            "answer": "ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能ですが、ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットはお部屋に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何人以上の宿泊者は入室を許可していませんか？",
            "answer": "ペンションは最大人数を超える場合、入室を許可せず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの火災予防にはどのようなルールがありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中でも変動することがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更になることがありますので注意が必要であり、オンシーズン中に一部の客室の料金は変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 598
    }
}